東網體育：阿特蘭大靈魂難鬥PSG 仲點創造奇迹呀

阿特蘭大靈魂難鬥PSG 仲點創造奇迹呀
07月30日

阿特蘭大上場意甲驚險反勝帕爾馬，教練加斯柏連尼透露球隊之所以贏得咁辛苦，其中1個主因係中場大將伊利錫受傷缺陣，更加指呢位斯洛文尼亞國腳可能無法復出踢歐聯8強對巴黎聖日耳門(PSG)。
加斯柏連尼話：「喺關鍵時候缺少主力，實在令人失望，我哋今季有部份時間缺少咗射手杜雲沙柏達，依家輪到冇伊利錫，我諗佢未必可以踢到歐聯對PSG，伊利錫缺陣對球隊嘅影響，就好似國際米蘭冇盧卡古，拉素冇恩莫比尼，所以外界指PSG有基利安麥巴比受傷，我哋會有利，但事實並唔係咁。」伊利錫對祖雲達斯一役受傷，已缺陣5場聯賽，期間阿特蘭大僅取得3勝2和，成績明顯走下坡。
伊利錫今季意甲入咗15球，屬於陣中第3號射手，佢今屆歐聯上陣7次入5球，絕對係球隊打入8強嘅大功臣。
阿特蘭大將於8月13日凌晨歐聯8強首回合主場對巴黎聖日耳門，如果伊利錫無法出戰，阿特蘭大想再創造奇迹就好困難喇。

東網體育：為6000亡魂而戰！阿特蘭大要將歡笑帶回家

意甲之恥

東網
有冇咁邪！阿特蘭大真係贏到PSG？
10 小時前

東網
麥巴比提早復操鬥阿特蘭大有機上陣
2 天前

東網
阿特蘭大靈魂難鬥PSG 仲點創造奇迹呀
2 週前

東網
鬥讓冠？阿特蘭大12碼都唔入又失分
2 週前

東網
歐聯決賽組合拜仁PSG贏經驗
2 天前

東網
麥巴比復操！有望鬥阿特蘭大
6 天前

出咗局 方丈報有排寫